電視維修介紹

最近屋企部用左好耐既Panasonic 電視壞左，因為見到有d google搵既電視維修員係伏既，想問下有冇維修電視師傅推薦

用左好耐就換
幾千蚊要人搬人工料錢夠買新

去收部二手可能仲平

依家好多野壞都係壞panel,
除非拿去原廠姐，唔係幾千幾萬種電視型號你點搵到個師傅有件維修?

換啦,依家電視唔貴

通常壞背光姐
恆流板通用架

點壞法？
DIY 整過兩部電視，其實易過砌電腦

呢個年代, 整得電器都係為DIY樂趣, 唔係為慳成本